投資一問,點可以最快將港元轉做美元?

突然想投資下美元
可以點做?
Ebanking 就搞掂?

Thanks 巴打
換完順手禁埋出黎先

記得要禁出黎
唔係只係記帳